透過 HKG 分享一則貼文：【港姐2018】香港小姐首輪面試直撃 候選佳麗邊個會入圍

年度選美盛事《2018香港小姐競選》在今天（7月6日）於將軍澳電視城進行首輪面試。當中參加香港小姐面試者燕瘦橫肥，水平不免參差。TOPick在電視城直擊報導面試首輪面試情況，並不斷更新，你覺得哪位最有冠軍相？

【12：50】大會表示，今年香港小姐競選約有200人報名。其中參加者有已是藝人或有參加選美經驗，比如前女團as one成員Nata、參加過ViuTV《美選D.N.A.》的湯沛宜。

【13：25】19歲北京舞蹈學院3年級生姚羽嘉，有意來香港發展。她表現因為最近演舞台劇要增肥，所以比較豐滿。她有信心入圍及希望奪冠。

姚羽嘉。

【13：33】23歲水教練Honey Ho，身材很fit，對今次面試表示：「OK有信心」。

【13：40】打扮略成熟的Sonia，不來只18歲並在今天生日。她由媽媽陪同面試，其母親表示想女兒見下世面。

樓主做乜鳩
個標題想點
返去搵牙joe啦